共產黨就係用人滲透去瓦解反對組織, 我地可以用返同樣手法, 全民皆兵, 先係方法, 食窮民建聯先係方法

倫敦大酒樓係佢地既飯堂黎